第一次約女女出去食咩好

求介紹
環境靜靜地，唔會太嘈
咩地區都可以

Cafe de Coral 法國菜

鋸扒

Cafe de Coral

Mac cafe 女仔鐘意去cafe類嘅餐廳